召喚Qbear2nd同漏奶

快過嚟幫我傳達福音
讓天國的消息滿佈lihkg

教宗好似仲係高登

佢係唔知lihkg定特登唔過黎？

應該就唔會唔知喇
我諗一係就冇isp, 一係就決定唔過